政治到底為咗自身利益定係搏出名？

任何反叛軍 都有頭腦清醒的將領
咩叫頭腦清醒？ 理性 知己知彼 百戰不勝
知道自己實力去到邊 知道敵人驚咩
好可惜 從一開始大家就比所謂為自由民主獻身沖昏頭腦
要革命 確實 所有革命都來自於仇恨 仇恨讓人喪失理性
我好明白大家都好憤恨
恨政府無能 恨一黨獨裁 我地眾志成城 不惜代價
可惜 慢慢仇恨已經令到我地失去所有理智
就好似六四運動 班學生仇視黨 仇視社會主義
要追求自由民主 絕食 犧牲 大家為革命犧牲 熱血沸騰
六四失敗反應中共冇可能接受過激行為動搖佢地政權
所謂絕食犧牲 都只不過為人利用
倡導學生運動領導都只不過為搏出名
一開始就係話為香港 但依家比仇恨控制
攬炒只在自己團隊獲得認可 所有對立面都係敵人
而唔係一班烏合之眾用所謂攬炒 革命 手足情主導動向
下次要犧牲衝動嘅時候 唔該唔好再比情感支配
你所謂為香港爭取自由民主 用鮮血喚醒其他人
我想話 因果報應 佢地今日種嘅果 今後自己要還
所以我地最終都係為咗自己 為咗身邊珍視我地嘅人
咁點解要犧牲自己 除非利益收到直接侵犯
如果你並非受太大影響 唔好再比人利用
你所謂嘅犧牲 只不過係助人達成目的嘅台階
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

主旨：外國勢力利用香港人攬抄。

廢文勿推

樓主中文攞咩grade?五毛黎講你都算低級個啲

都唔係 你都唔明我講咩
亂下定論

5**對唔住

咁嘅標題同內容都攞到5**？樓主學蕭源搵食好過啦

我想講 唔好比所謂革命思想所控制

你都冇logic 唔通連登熱門post都可以做中文教授？ 如果你一定要話我中文💩 咁我唔想再反駁 夠薑你就同我討論內容 如果唔係我唔會再覆 and我對人身攻擊冇興趣

因為你係中文好屎嘅五毛打手，前文不對後語，放一堆狗屁不通嘅字上黎就以為自己寫左啲好發人深省嘅野走開啦同你講野都覺得尷，話你語文能力低下就叫人身攻擊你，咁你堆中文老師過去一定日日夜夜攻擊你

請出招

你講咁多都只不過想表達前文不對後語
Ok我解釋下

我想講 所謂出街抗爭 攬炒香港 用手足情義觸動群眾情緒 再叫人出去抗爭 但明知會比人拉 出去果班覺得自己獻身 但其實都唔洗真係犧牲自己
而攬炒本身就已經脫離最開始運動初衷 攬炒根源在於仇恨 仇恨都唔係理性 你覺得仇恨可以說服人 並建立一個新政權咩？

驚你唔明我講咩 我總結成三句
1.不要再獻身 留得青山在 不怕沒柴燒 唔代表放棄自由民主
2.暫時放下階級仇恨 理性啊！諗辦法啊 用其他方法 過激行為 遊行示威 已經冇乜效果 一定要諗其他辦法先得